我哋做嘢可唔可以團結少少，私怨嗰啲唔該踢埋一邊呀

今次DQ 嗰四個人，果真係成功嘅話，會好大鑊
都是咩法例都可以比建制派同政府通過。

我哋可唔可以合作一下，團結少少，認清楚咗個目標。
解缺依家面對嘅困難。
雖然我知道你哋好唔鍾意佢哋，唔係左佢哋真係俾人 DQ左。
你同我都冇好日子過！

香港人係唔識團結，一有事只會互屌

班撚樣五毛擺明係想洗走晒D DQ post啦 未講DQ之前邊有咁撚多互屌